(爆料)教育局話有人恐嚇學校嘅真相

原來係曱甴好暴力呀

呢個小核彈要推

點解而家啲扮藍真黃文宣無晒？

因為好多大學示威者
所以從源頭消滅幼稚園/小學生
咁之後就冇大學生反抗